唔好中計 唔好中計 唔好中計

吓 關香港市民咩事呀
支持拘捕元朗兇徒

不過警隊最近表現咁無能
唉警隊失效啦

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

又多一個三毛block

幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

都係佢永遠企係抗爭者嘅對面架啦